Sun mobile就完約 求平plan

如題

SmarTone 係垃圾

點垃圾法？
啱啱喺外國返嚟 唔清楚咩台好

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！ 登記時輸入推薦碼：6UFQX，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！ SkylineAce